屌你老母睇戲就咪撚著人字拖啦

臭撚到仆街 落完雨成陣味

負評個班撚屌 出黎講呀屌你老母

你隻腳臭過閪 仲好意思著拖鞋 我屌你老母呀

見你咁惡, 比個正皮你

咁又點？